嚴密監控「男女雙修」挑動尼姑性慾

2018年10月26日

嚴密監控「男女雙修」挑動尼姑性慾

福建極樂寺是釋學誠的主要根據地。 《蘋果》記者攝

「色慾、形貌慾、威儀姿態慾、言語聲音慾、細滑慾、人相慾」，為佛家「六慾」，亦即異性間的「情慾」。淫僧釋學誠的魔爪，之所以能伸到涉世未深的尼姑，皆因他看準人性軟肋。

北京龍泉寺前都監95頁「論文式」舉報信揭發，他長期用轟炸式短訊，錯誤灌輸「男女雙修」觀念，挑起幼尼慾念，進一步鞏固精神控制，是為釋學誠妖術之一。

在福建極樂寺出家的女弟子，堪稱「龍泉系」尼姑。皆因釋學誠住持的北京龍泉寺為男眾寺廟，於是將女弟子下派至極樂寺剃度。

剃度後的女眾，要授予「沙彌尼戒」和「式叉摩那六法」，女眾持戒兩年期滿且沒有違反才能成合格尼姑；釋學誠不但沒按佛教律法授戒，且涉為尼姑偽造出家年資，生產「冒牌尼姑」，並以短訊遙控她們。受戒不深資歷淺的女弟子多被挑選出國弘法，遠離僧團。

「男女雙修」（又名「雙喜法」、「歡喜禪」）據報起源於罽賓（罽，粵音髻，古印度國名），是佛教支派西藏密宗的修行法。此法將男女情慾神秘化，看成修行佛法。不過，近代著名佛教思想家印順導師嚴詞指，此為古印度佛教滅亡的原因；近代佛教高僧宣化上人直斥「男女雙修」是迷魂陣。

寺內大搞個人崇拜

舉報信指出，龍泉系寺院監控嚴密，更加鞏固釋學誠的精神控制。龍泉女弟子出家後，被要求斷絕與親友接觸，弟子的個人證件也由寺院統一管理，變相控制人身自由；手機要上繳、上網受限制、寺內的新聞時事經過濾才下放。

有知情人士指出，釋學誠近年在寺內大搞個人崇拜，規定弟子每日對他相禮拜，學習其語錄。在封閉的環境生活、遠離僧團的情況下，女弟子更見寂寞。

此時釋學誠「乘虛而入」，長期以短訊挑逗女弟子，借「修法」談「淫慾」，挑起女弟子慾望，令釋學誠成為出家女弟子信仰和情感上唯一依靠，讓女弟子願意獻身，再以性深化精神控制，最終構成影響深遠的精神迫害。

上一則
上一則
兩岸專題：淫僧風暴港大女受害 遭灌醉施暴獲41萬掩口費

下一則
下一則
花和尚建色情佛教王國 23歲任名寺方丈 上網吸納信徒

花和尚 建色情佛教王國23歲任名寺方丈 上網吸納信徒

「龍泉傳奇」吸引清華、北大學生出家

兩岸專題：淫僧風暴 港大女受害遭灌醉施暴 獲41萬掩口費

“喂∼小姨要結婚了，你跟我當她的伴郎伴娘好嗎？”聽到我女朋友曉嬌在電話裡這麼說，我一臉驚訝。
“什麼？妳小姨不是尼姑嗎？怎麼可以結婚？”

“你少胡說八道，她是修女，什麼尼姑？”曉嬌有點生氣的說。

“修女可以結婚嗎？”我這人一向喜歡打破沙鍋問到底。

“你少啰嗦！到底要不要做伴郎？”曉嬌個性干脆，現在懶得回答，但我知道她事後會解釋。

“好！沒問題……”

我跟曉嬌就這麼說定了，掛了電話，我想起了曉嬌口中的小姨。

這要先由曉嬌說起，曉嬌個性上是一個又野又辣的女孩，卻長了一張溫婉動人的鵝蛋臉，一雙水靈的大眼，微翹的鼻子，厚薄適中粉嫩的唇，笑起來很甜，凶起來可以把男人的膽子都嚇破。而她的小姨我從來沒有見過，只聽說是她媽媽最小的妹妹，年齡只比曉嬌大五歲，是個大美人，因為大學時候，談了一次沒結果的戀愛，就去當修女了，沒想到現在突然又要結婚？我很好奇，同時也想看看她小姨，這位在她的家族中傳聞已久的大美人到底有多美？

曉嬌的家族稱得上豪門世家，所以在婚禮的籌備上也講究排場，我能當上這個伴郎，倒是曉嬌媽媽提的。因為她媽媽平常就很欣賞我這個衣架子，加上我的氣質斯文中卻充滿了男人味，上得了台面。充當她們家族的伴郎，不失體面，而我當伴郎的代價除了一個大紅包之外，還送我一套全新的名牌西裝，何樂而不為。

“都幾點了，你現在才到？”

“是妳試衣服，又不是我？我那麼早來干嘛？”

“你少啰嗦，快幫我穿，小姨等一下就到了，輪到她試，就有得拖了……”曉嬌手中拿著一套粉紅色旗袍，將一雙銀粉紅色的細高跟鞋丟在我手上，推著我走入試衣間。

試衣間挺寬敝的，三面是鏡子。

曉嬌一進試衣間將旗袍掛在架上就開始脫衣，她今天穿的是淡粉藍的絲質上衣，柔軟的絲質襯衫貼著她３４Ｃ挺秀的雙峰，雪白的乳溝隱現，看了讓人心跳加快。下身是約膝上十五公分的黑色迷你皮短裙，短筒細高跟馬靴，肉色透明絲襪露出雪白修長勻稱的美腿，在三面鏡子反射下，將她１６５公分的美好身材映照得曲線玲瓏。因為要試

的是旗袍，必須將外衣全脫掉，在此之前，我不是沒看過曉嬌脫衣，今天不知道怎麼了，當我看到她脫下絲質上衣，上身只剩細帶的淡紫色的薄紗胸罩，將雪白的乳房稱得更加柔嫩，無一絲贅肉的２３吋纖腰，看得我血脈賁張，胯下的大陽具已經蠢蠢欲動了。

當曉嬌拉下黑皮短裙的拉煉，露出丁字的淡紫色透明內褲，如一根細繩吊著的窄小丁字褲只能遮擋住微凸起的陰阜，曉嬌濃密黝黑的陰毛由褲縫中露出了一小撮，誘得我蠢動的大陽具立即一柱擎天了。

曉嬌發現了我生理上的變化，用力拍一下我已經快撐破褲襠的堅挺陽具：“干什麼？你叫他給我老實點……”

“哎呀∼妳輕一點行嗎？打壞了以後苦的是妳……”我無奈的叫著。

“哧！我就是要打壞他……”曉嬌吃吃而笑，輕嗔薄怒，水靈的大眼透著一絲慧黠，粉嫩的柔唇微噘，我忍不住把她推到牆邊壓住她柔軟的身軀，用我的嘴堵住了她誘人的紅唇。

“唔唔唔…不要……”曉嬌著急著試衣，推拒著我。

我不理會她的推拒，舌頭已經伸入她口中，絞動著她的柔舌。一只手已經撥開了胸罩，握住了她３４Ｃ的乳房，指尖捏著她的乳頭輕輕柔動著。

敏感的乳頭被我玩弄著，乳珠立時變硬了，與我深吻的曉嬌喘氣開始粗重，開始反手抱住我，柔滑的舌頭伸入我的口中不停的翻騰，我啜飲著她口中的蜜衝，另一手悄悄的將長褲的拉煉拉開，將挺立熾熱的大陽具掏出來，扶著堅硬的大龜頭頂在曉嬌丁字褲賁起的陰阜上，龜頭馬眼流出一絲晶亮的潤滑液，沾在曉嬌露出褲外的陰毛上。

曉嬌這時全身發燙，雙手抱住我的頭，貪婪的張口將我的舌頭吞入她溫熱的口中吸食著。下面我迫不及待的伸手探入她窄小的丁字褲內，手指觸摸到一團熱呼呼的小火山，小火山口已流出熱燙的濃漿，我立即將大龜頭引導到火山口已經熱燙濕滑無的花瓣，柔嫩的花瓣在我的大龜頭推進中，已經像張開的小嘴。

“唔！不行！現在不行…小姨馬上就要來了…啊！”曉嬌掙脫緊吸在一起的柔唇喘著氣說，話沒說完，我粗大的龜頭已經插入了她濃漿四溢的火山口，粗長的１８公分陽具立時感覺到被一圈溫熱的嫩肉包夾著，而大龜頭已經直接進入了子宮腔深處，馬眼頂在已經硬如小肉珠的花心上。

“呃∼你好野蠻，現在不行啦…呃啊…輕一點……呃…”本來想推開我的曉嬌，受不了花蕊被我龜頭廝磨的快美，子宮腔突然以痙攣般的收縮，一圈嫩肉用力的箍住了我龜頭的肉冠，我的龜頭好似與她的子宮腔緊扣鎖住了一樣，一股濃漿由她的蕊心噴到我的龜頭上，高潮來得好快。

“呃∼用力頂我…我來了…用力戳我…快…快點……呃…”曉嬌這時抬起左腿搭上我腰部緊纏著我，兩手抱緊了我的臀部，使我倆插在一起的生殖器接合的更加緊蜜。我們上面的嘴緊蜜的接吻吸吮，我的手也緊摟著她翹美的豊臀，挺動下體用力的衝刺頂撞她的陰阜，粗壯的大陽具在曉嬌的陰道中快速的進出，大龜頭肉冠刮著她的陰道壁，肉與肉的廝磨，像抽水機似的將陰道中湧出的淫液抽了出來，亮晶晶的淫液順著股溝流水般滴落在大理石地面上。強烈的刺激使得曉嬌形同瘋狂，緊抱著我的臀部，狂野的挺動陰戶迎合著我的抽插，忍不住大力的呻吟。

“嗯哼∼好舒服…快點…用力肏我…用力…快點，我又來了…來了…啊呃∼……”曉嬌眼中泛著淚光，是一波波持續高潮的激動，兩條玉臂像吊鐘似的勾住我的頸部，一雙雪白的大腿抬起繞上了我的腰際，柔嫩的腿肌在抽搐中像八爪魚般的糾纏，我兩手緊抱著曉嬌的臀部，將她賁起的陰阜與我的恥骨頂得緊緊的，我感覺到她的外陰唇緊緊的咬住了我粗壯陽具的根部，使得我與曉嬌的生殖器蜜實接合得一絲縫隙都沒有。

這時我的陽具感受到被一圈火熱的嫩肉緊實的箍住，像一張嘴似的蠕動收縮吸吮著我的大龜頭，蕊心噴射出一波波熱燙的陰精澆在我的龜頭上，龜頭在酥軟中感到一陣麻癢，精關再也把持不住，儲存了好幾天的濃稠陽精正要噴發，碰一聲！試衣間的門突然被打開。

下體緊蜜相連，我濃稠的陽精還在曉嬌的宮深處不停的噴發，陶醉在交合快意中的曉嬌與我正要登上高峰極樂之時，被開門聲及一聲嬌脆的驚呼聲驚醒！

“啊∼你們……”

一位麗質天生，美得像不食人間煙火的仙子般的美女站在門口，檀口微張，驚詑中，粉嫩的兩腮火紅似朝霞，一雙如深潭般清澈冷艷的鳳眼中透著無比的羞怯，怔怔的看著肢體糾纏，性器官緊蜜接合的曉嬌與我。三面牆壁的落地大鏡子映出無數個曉嬌與我交合的身影，地上彙集著一灘激情的淫液，此情此景，只怕六根清淨的尼姑看了也會思凡。

碰！一聲，那位冰肌玉膚，冷艷如仙的美女關上了試衣間的門。

“啊！是小姨……”高潮余韻未盡的曉嬌嚇得松開纏繞在我腰際的美腿落下地，也不管還沒盡情發射完畢的我，推開了我倆緊蜜相連的下體，臉色發白的說著。

哦！剛才那位如仙子偶鏑凡塵，美得令人不敢逼視的女人，竟然是她的小姨？鳳文的家族有名的出美女，可也沒想到美得如此過份！

我的手拿著數字相機微微發抖，臉紅心跳又膽顫心驚的幫在試新娘禮服的小姨拍照。好在剛才小姨並未將看到曉嬌與我在試衣間交合的事，告訴婚紗店的老板娘及服務員，否則今後別做人了。

看著平日在家中嬌縱無比，刁蠻任性的曉嬌在小姨面前馴如小綿羊，就知道她的小姨在家族中特殊而崇高的地位。加上剛才被小姨瞧見試衣間的那一幕。此刻的鳳文簡直是如臨深淵，如履薄冰，戰戰兢兢的幫她的小姨試穿著新娘婚紗。

虧得這家婚紗店還是台北市最有名的一家，聽說無數豪門巨賈的婚禮都是由他們提供的婚紗。可是當那位將脂粉在大餅臉上擦得厚如城牆的老板娘任是拿出店中最名貴的，仿英國黛安納王妃婚禮上穿的婚紗披在艷麗如仙的小姨身上，我看了都覺得俗不可耐。沒辦法，已經是最好的一件了，拍了吧！

我拿著數字相機由各個角度幫小姨拍著，身高約１６８公分的小姨舉手投足，如詩如畫，一頻一笑，沌然天成，老天爺實在太眷顧她了，除了給她一張美艷如仙幾無瑕玼的臉孔，又賦與她一身冰肌玉膚及魔鬼般的身材，大約有３４Ｄ的胸圍，纖腰比起曉嬌似乎還細致了一點兒，可能只有２２吋，配上渾圓微翹約３５吋的圓潤的美臀，隨便我由那個角度拍她，都是一幅絕妙佳作。

唯獨令我泄氣的是，任我使出了吃奶的力氣為她拍照，由婚紗到各式禮服旗袍，直到全部試妝完畢，自始自終小姨看都不看我一眼，如深潭般的清澈鳳眼從不與我的眼神接觸。

當夜，我坐在計算機桌前，將數字相機上的相片貼到計算機上整理，屏幕上跳過一張張小姨的相片，每一張都使我心靈悸動。尤其當屏幕上跳出她穿著高叉旗袍禮服時，我偷拍了幾張低角度的相片，強調出她那雙渾圓修長，雪白光潔，粉嫩得毫無瑕玼的勻稱美腿，搭著圓潤腳踝下的銀質高跟鞋，看得我心跳加快。白天未在曉嬌體內發射的陽具又抬頭昂立，堅挺得要破褲而出。忍不住我拉開了拉煉，手握著粗壯的陽具，看著計算機屏幕上小姨的美好身段自慰起來。其中有一張相片是小姨穿著開叉旗袍坐在法式鐵椅上，拍的角度特別低，由旗袍下擺開叉處拍進去，小姨交叉的大腿根部方寸地一覽無遺，看得到她穿的是雪白絲質的內褲，可惜不是丁字褲，也不是透明薄紗式的，隔著內褲，看不到隱約的黝黑陰毛。

我在計算機上將小姨那雙雪白大腿的交叉點放大，看到她胯間略為模糊微微賁起的陰阜，咦？她白色絲質內褲上怎麼有水痕的印子？

啊！難道是她看到曉嬌與我在試衣間裡的狂野交合，已經淫心大動，流出的淫液濕透了她的內褲？不會吧？像她這種美得像不食人間煙火，仙子般的美女也會動情？

我邊看著小姨白色絲質內褲被淫液滲透的殘痕，握著粗脹欲裂的陽具使勁的上下套動自慰著，腦海裡幻想著白天在婚紗店內的小姨，想著她美艷如人的臉蛋，想著她動人的身材，白晰如凝脂般的肌膚。幻想著她由旗袍開叉處露出的渾圓修長雪白勻稱毫無瑕玼的美腿正纏繞在我的腰際，而我粗壯硬挺的大陽具正插在她胯間的美穴中，忍受著她美穴的夾磨吸吮。啊∼小姨∼！今後我要夜夜夢到妳，夜夜在夢中狠肏妳的美穴！

想著想著，我眼前出現小姨在我的身下被我干得嬌啼婉轉，渾圓雪白的美腿緊緊的夾著我的腰身，我與她生殖器的交合處滲出了我倆抽動間流出的潺潺淫液蜜汁，我的龜頭開始麻癢，插在小姨美穴中的陽具似乎感受到小姨陰道內一圈圈嫩肉的蠕動收縮，子宮腔內的粘膜緊緊的包住我的大龜頭，就在我快要登上高峰發射的時候，電話鈴響了。

突來的鈴聲，驚得我屌都軟了，我沒好氣的接起電話。

“喂∼？”

“你怎麼了？怎麼一直喘氣？”曉嬌在電話那頭問著。

啊！是曉嬌！

“沒啊！可能我是我跑過來接電話吧……”

曉嬌要是知道我正在幻想著干她的小姨，恐怕會把我給閹了。

“照片整理好沒有？”曉嬌說話一向簡捷。

“剛整理好，要不要我打印出來送去給小姨？”我好希望能再看那迷死人的小阿姨一眼。

“不用麻煩，我把小姨的ＥＭ信箱給你，你傳過去就行了！”曉嬌那裡知道我心裡的念頭。

“好吧！”

曉嬌將小姨的ＥＭ信箱告訴我。

“我要登入計算機，小姨叫什麼名字？”我有點緊張的問曉嬌，真怕她發現了我的企圖。

“姜芷雲！姜子牙的姜，芷蘭的芷，白雲的雲！”曉嬌干脆的回答。

姜芷雲！這名字真好聽。

“好！要我現在把照片傳給她嗎？”

“廢話！要不然我現在打來干嘛？”曉嬌沒好氣的說。

“今天妳跟小姨回去之後，她…有沒有說什麼？”我緊張的問，真擔心小姨把我這個伴郎除名。

“都是你！還敢問……”

曉嬌想到被小姨看到她在試衣間看到她跟我狂野的交合，就一肚子火。

“到底怎麼了嘛？她是不是很生氣？”我想由小姨的反應增加對她的了解。

“她沒說什麼！只要我以後別這麼大膽…還有叫我小心點，別懷孕了！”曉嬌余怒未熄的說。

謝天謝地！小姨沒開除我這個伴郎。

“就說這麼多？”

“說這麼多還不夠啊？你還想要她怎麼說？”曉嬌氣呼呼的說。

“沒事沒事，我只是問問，妳小姨人真好……”我偷偷伸了一下舌頭。

“廢話！她跟我年紀最近，從小就跟我最親，當然好，今天要不是我，你休想看到她好臉色，小姨對男人一向是冷若冰霜，不假辭色的…”

哼！曉嬌說她是冰霜美女？看到我們打炮穴裡還不是浪水直流？

“怎麼樣？我小姨美不美？我沒騙你吧？”曉嬌似乎以她們家族能出像小姨這種似天仙般的美女為榮，她要是知道我心裡的齷齪念頭，就不會這麼問我了。

“她啊！長得還不錯啦！比妳差一點啦……”這個節骨眼我要是說：是啦是啦！妳小姨真的很美，是我有生以來見過最美的女人……。那我一定是白痴。

“哼！你現在知道你有多幸運了吧？”

“這不用妳提醒，我早就知道能交到像妳氣質這麼好，又美得冒泡的女孩，是幾輩子修來的福氣！”我巴結的說著，雖然我心裡想的是：我干過的女人沒一個比妳差的！

我將計算機上一個專門儲存男女性交圖片的文件打開，精心挑選了幾張拍得特別好，看了能讓人亢奮的俊男美女打炮圖抓下來，混在我拍的相片裡，傳輸給小姨。

要是她看到那些令人血脈賁張的男女打炮圖生氣問起來，我頂多道歉說是傳錯了，如果她什麼都沒說，那就是她心裡……心裡怎麼想，我也不知道。管她的，挑逗小姨這種冰霜美女，一定很好玩！

相片已經傳過去一個禮拜了，小姨還沒有消息，她到底有沒有看到我傳過去的男女打炮圖？

這一個禮拜中，我跟曉嬌又打了五炮。曉嬌外表溫柔動人，在床上可是火辣得讓人欲仙欲死，每次跟她打炮的時候，我腦海裡把被我插得淫聲浪語鬼叫連天的曉嬌當成是小姨，當曉嬌高潮來時，纏在我腰上的那雙雪白圓潤的美腿，是小姨那雙無瑕的美腿，心念及此，我我肏曉嬌肏得更加起勁，幻想的陽具插的是像仙子般的小姨胯下的仙洞，使得曉嬌每一次都享受到一波波持續的高潮之後，愛得我死去活來，體貼備至，她卻不知她能享受到如此極樂，全拜她那美艷如仙的小姨之賜。

但我最想知道的是小姨看了相片後有什麼反應，可是曉嬌不提，我一個字都不敢問。

唉！說不定我這伴郎已經被她除名了。

手機又響了，是曉嬌打來的，莫不是這小妮子又想要我的大陽具去戳她又緊又嫩的小美穴。

“喂！幫我一個忙好不好？”

“什麼事？”

“我們家司機今天休假，你當司機，開車陪小姨去她以前住的地方拿東西……”我一下楞住了，沒想到曉嬌竟然派給我這麼好的差事。“怎麼？不願意？如果你有事，我找別人幫忙好了……”

“沒事沒事…我現在有空……”我按捺著興奮的情緒，假意無所謂的說。

“好！下午五點鐘從我們家出發，到台中幫她拿東西，十一點以前要趕回台北！”

“下午五點會不會太晚？要晚上十一點以前回到台北會趕回來很累耶？”我急衝衝的問。

“你少啰嗦！明天我三點有事，五點以前才能到家……”我還待再問，她已經掛下了電話。

原來曉嬌也要去，我有一股莫名的失望。

“Ｘ先生！小姐要我跟你說她有事趕不回來，請你陪姜小姐跑一趟台中！”

哇！曉嬌沒空，要我單獨陪小姨，這真是天上掉下來的美差事。

我正心花怒放的時候，樓梯上傳來高根鞋聲。

小姨姜芷雲由樓梯走下來，一身素雅的衣，又直又長的秀發披在上身穿的絲質白襯衫上，下身是及膝的柔絲白裙，露出膝下那雙圓潤白晰的小腿，足下是一雙粉白色的細高跟鞋，稱得１６８公分的身材更顯得修長。完美的瓜子臉上脂粉未施，臉蛋上柔嫩的凝脂下似乎有一層晶瑩的光采在玉膚下流動著。向上微挑的細長濃眉下，那雙如深潭般清澈的鳳眼，看得人心如小鹿亂撞。如精雕玉琢的挺直鼻梁，配上鼻下那嫩紅的小嘴，我的天！如此美女，能看一眼就此生無憾，要是能干到她的仙洞，立刻死都甘心。

小姨冷艷的鳳眼看一下站在她面前有點不知所措的我，打開白色的皮包拿出車子鑰匙交到我手上。

“ＸＸ！今天麻煩你了……”

她的聲音嬌脆中不失女性的柔婉，聽在耳裡如沐春風，在接過鑰匙一剎那，我的手指碰到她如美玉般的修長手指，那輕微的接觸，卻讓我胯下的大陽具大大的跳動了一下。

“小…小姨！您別客氣，能幫您服務是應該的，我的榮幸！”我想我現在回答小阿姨的那種奉呈阿腴模樣一定很惡心，原來在她面前我變得這麼俗氣。

在夕陽余暉中，我開著她們家的林肯大轎車上了高速公路，小姨以前住在台中，不知道要去的地方是不是她以前待的修女院，她沒說，我也不敢問。

小姨不愧是大家出身，並沒有把我當司機。她坐在前座右邊，品流極高的香水及淡淡的女人體香散布在車內的空間，我強自忍著內心的怦然悸動，警告自己絕不能露出色痞的下流樣。

我目不斜視專心的開車，只有在轉頭看車右後視鏡的時候，偷看小姨那完美無缺的側臉一下。

小姨一路上都不開口，但我看得出來她對我的駕馳技術挺滿意的。

過了泰山收費站，小姨拿出一張ＣＤ放入車內的ＣＤ盤，柴可夫斯基的樂曲在車內回蕩著，令人神馳的樂章中滲著絲絲的柔情，此時此刻，我希望這段車程永無止境。

車子平穩的在高速公路上飛馳，不多時已經過了新竹。

“對不起！我不陪你說話，昨晚沒睡好，我想眯一下……”小姨輕巧的用她那修長卻柔若無骨的手捂嘴打了個哈欠。

“小姨！您別客氣，您放心的睡，我會很小心開車的，等下了台中交流道我再喊您……”我巴結的說。

“嗯！謝謝……”小姨說著，將頭靠在椅背上，身子放松的舒展了一下，閉上了眼睛。

她在休息，我可以放心大膽的轉頭看著身旁的小姨，艷麗如仙臉蛋，那雙長長的睫毛蓋著她那雙令人做夢的鳳眼，輕微的鼻息使我心跳加快。

下身那柔軟絲質及膝裙遮不住她動人的身段，我看著她大腿根部交叉處，不知道裙下穿的內褲是什麼牌子的，是透明的嗎？

我腦子胡思亂想著，小姨這時微微側了身子擺一個舒適姿勢面向著我，我趕緊專心開車，目不斜視。

我似乎聞到由她鼻中吐出的氣息，我胯間的大陽具這時脹得堅挺無比，忍不住斜眼瞄向她露在裙下的小腿。那是一雙未著絲襪潔白無瑕的勻稱小腿，這雙腿上要是著了絲襪，不但不能顯其美感，反而會庸俗如比，如此美腿配上腳下的粉白細根高跟鞋，簡直像極了做高跟鞋廣告的美腿。

車行快到泰安收費站的時候，只見公路上車輛全部減緩了速度，最後竟然停了下來，是不是前面出了車禍，高速公路上大塞車？放眼望去，只見車輛大排長龍看不到盡頭。

本來預計往返台中五個小時盡夠了，可以現在要在晚上十一點以前趕回台北，只怕不行了。

我一點都不著急，心裡反而希望這大塞車最好塞到明天，不！最好永遠塞不完，我拿出手機關上，如果這時曉嬌打電話來，那可是大剎風景。

窗外的夕陽這時已經落山，滿天艷紅的晚霞透進車窗，美國林肯大轎車的舒適平穩是眾所周知的，右座的小姨依舊沉睡如故，她那絕美的臉孔在晚霞映照下現出晶瑩的神采，像極了不食人間煙火的仙子。這麼美的女人，怎麼會去當修女？難道她以前那段沒有結果的戀情讓她看破了紅塵？天底下又有那個傻瓜男人舍得傷她的心？

一連串的問題在我腦海裡徘徊不去。

咦？她那雙如扇般的睫毛下怎麼有一滴晶瑩的淚珠？小姨難道有什麼傷心事？她柔嫩的小嘴這時微微動了一下，輕輕吐出丁香嫩舌濕潤一下嘴唇，那舌尖滑過唇縫，柔婉動人。她略略蹙眉，檀口輕啟，那整齊潔白的貝齒像貝殼一樣的嵌在嫩紅的柔唇上。唇畔沾了一絲她口中的香津更顯得嬌艷欲滴。

哦∼如果我能吻一下這紅嫩的小嘴，就不虛此生了。

天邊的晚霞已經落幕了，車內暗了下來。

車外救護車及拖吊車由路肩呼嘯著過去，柴可夫斯基的曲子在車內不停的回放著。我猜小姨昨晚根本就沒睡，否則怎麼可能睡得這麼沉？

她迷人的睡姿又調整了一下，太好了！本來就裸露出圓潤膝蓋的白絲裙在她一動間掀到了膝上約二十公分處，露出了小姨雪白如凝脂般的大腿。

我看向小姨，她如扇的睫毛安詳的搭在雪白細致的眼皮上，吐氣如蘭，睡得好安詳。

我緩緩的靠近她的粉嫩絕美臉龐，聞著她吐出來的氣息，芳香中帶著無比誘人的女人體氣，我胯下的大陽具這時已經硬挺得呼之欲出了。

我忍不住悄悄的將嘴貼近了小姨艷紅柔軟的唇畔，只要再上前一分，就吻上了她的柔唇。她突然輕哼一下，嚇得我趕緊坐好，只見小姨纖細的腰肢輕扭，玉腿抬動了一下，又沉沉睡去。

哇！她的腰肢這麼一動，將本已掀起的裙擺褪到了她雪白如脂的大腿根部。

哇！小姨今天穿的是丁字褲，一條在陰阜賁起處是薄紗透明的白色丁字褲，隱約間看到賁起的薄紗下是一片教人血脈賁張的濃黑，丁字褲上端及胯下如繩般細窄的薄紗兩側露出卷曲烏黑油亮的陰毛，沒想到像小姨如此美如天仙，端裝如聖女般的美女居然會有那麼多的陰毛，聽人說女人陰毛越多，性欲越強，難怪試裝那天，我幫她拍的照片中，看到她三角褲的胯間滲出了絲絲淫水，害我打了一夜的手槍。

曉嬌說小姨的第一次戀情以失意收場，不知道那次戀情她的處女地有沒有被那個王八蛋開墾過？天哪！我居然罵一個沒見過面的男人王八蛋，我真的那麼嫉妒嗎？曉嬌要是知道了，只怕會剝我的皮！

小姨沉睡如故，絕美的臉龐，白皙的肌膚上是一片晶瑩的光滑，輕啟的柔唇吐出陣陣芬芳，我的心快要由口腔中跳出來了。

我舔著嘴唇，輕輕靠近小姨柔美的芳唇，她輕巧的舌尖又伸出唇縫輕舔了一下，這時我再也忍不住，將我的嘴唇蓋上了小姨如櫻桃般嬌艷的柔唇。

我閉上了眼，一陣芳香甜美的濕潤，如玉液瓊漿般甜美的蜜汁流入了我的口中，啊！芷雲……我這張吻過不下兩百個美女的嘴唇竟然能吻上如仙子般的妳，享受從未有過的甘甜，她的舌尖是濕軟柔滑的，我忘情的吸啜著芷雲小姨柔嫩的舌尖，貪婪的吞食著一股股玉液香津，下面的手情不自禁的伸入了她的跨下，觸摸到她柔滑細膩的大腿根部，那種膚如凝脂的觸感，使我如置身雲端。

我熟練的輕輕伸手指一撥，那濃郁的已經濕淋淋的芳草，使我血脈賁張，當我手指輕觸到那兩片已經被淫水浸得濕滑無比嫩滑的花瓣時，突然感覺到舌頭被用力的咬了一口，我驚得張開眼，看到小姨那雙晶瑩冷艷的鳳眼已經張開來，正瞪視著我，我像觸電一樣，立即將我的嘴離開了她那令人百嘗不厭的芳唇，底下正要探入花瓣深處的手指也立即抽了出來。

小姨芷雲這時看不出喜怒哀樂，只是冷如冰霜的看著我，我總算體認到曉嬌說小阿姨是冰霜美人的“冰霜”滋味了。

我不敢再看小姨，面紅耳赤又羞愧的將小姨掀到大腿根部的裙擺拉回她的膝蓋，手掌不經意的又輕觸了一下她那圓潤的膝頭，我感覺得到小姨身子輕輕震動了一下，我趕緊轉頭注視前方，這個時候，我只希望前面堵塞的車流趕緊暢通，好讓我有點事做，可恨前方的車還是一動不動。

夕陽已經落下山頭，天邊的霞光只剩一片暉橙，車內柴可夫斯基的曲子在小小的空間裡回蕩著，我兩眼正視前方，兩手把著方向盤，上身僵直，一動都不敢動。我感覺得出右座小姨的眼光一直盯著我，我像一個要被送上法場的待宰之囚，直盼著有人來喊“刀下留人”。

“你都是這樣對女人的？”小姨終於開口了，聲音輕脆冷俏。

“哦…我…小姨！對不起……”我依然目不轉睛的正視前方，不敢看小姨一眼。

“回答我的話！”

“哦…小姨！是妳太美了…我…我情不自禁！”

車內一片沉寂，落針可聞，我不敢轉頭看小姨。

“妳這樣對得起曉嬌嗎？”

天哪！我吸啜著她口內的玉液瓊漿的時候，曉嬌早就被我拋到九霄雲外去了。

“我該死！我對不起曉嬌，我混蛋…我對不起曉嬌也對不起小姨妳，我真不是個東西……”

我說著，不停用頭去撞方向盤，一付恨不得一頭撞死的德性，謝天謝地！那種高級車種的方向盤都包有一圈柔軟的真皮，否則我的腦袋真要皮破血出了。

“好了好了，別撞了…事情已經做了，你撞破頭也於事無補……”

嘿！我這招苦肉計還真管用，我才慶幸苦肉計成功，接著就聽到小姨冷俏的聲音。

“雖然我知道你撞方向盤只是做做樣子……”

哇咧！我這是豬八戒照鏡子，裡面不是人了。

好在這時車流開始緩緩移動了，我立即打起精神，踩著油門開往台中。

一路上小姨除了告訴我怎麼走之外，不再多說一句不相干的話，等我們到了她以前的住處時（果然是修道院），已經晚上十點半了，她進去不到幾分鐘，提了一個大箱子出來，只說了一句。

“走吧！不管多晚，都要趕回去……”

這句話使我本來想說留在台中住一晚再回台北的話吞回了肚裡。

回到台北陽明山，已經半夜一點半多了，我開入了大別墅的花園車道停好了車。

“謝謝！辛苦你了……”小姨丟下這句話，走入了大門。

我看著小姨美好動人的背影消失在門內。

辛苦了半天，就只有這句話？不對不對！一點都不辛苦，能吻上如仙子般的小姨芳唇，嘗她口裡的玉液香津，要我開車繞台灣十圈也干。

又是一個禮拜過去了，小姨結婚的日子就要到了，這禮拜我又跟曉嬌打了五炮，每一次將我粗壯的陽具搗入曉嬌的嫩穴時，我心裡想的都是小姨，我滿腦子都是小阿姨，一絲不掛的曉嬌在我身下的嬌啼婉轉，全變成了小姨的臉孔，曉嬌纏繞在我腰際的美腿，也變成小姨那雙潔白無瑕修長渾圓的美腿，我快要為小姨痴狂了。

大日子終於來到，一早我穿了曉嬌母親為我准備的名牌西裝來到曉嬌家，她們家族的重要人物全到齊了，男的西裝革履，女的好像在服裝比賽，一個個花枝招展，一個穿得比一個時髦。曉嬌一身白紗的扮娘服，嬌柔動人，但我這時已經滿腦子小姨，對貌美如花的曉嬌似乎起不了多少漣漪。

直到經過名梳化妝師打理下，薄施淡妝的小姨走下樓梯時，哇！這簡直是仙子臨凡，光潔圓潤的額頭上有幾絲自然的留海發絲，斜飛的眉毛趁出她那雙令人做夢如深潭般的鳳眼更加的迷人，如維納斯挺直的鼻梁，那曾經被我吻過的柔唇塗了粉色又帶了點淡淡的銀。下身是外罩白紗中間開叉絲質長裙，那雙無瑕的修長美腿由開叉處若隱若現，足下是一雙粉銀色高根鞋，哇哇哇∼芷雲哪！我的夢中情人…妳知不知道妳害我的大陽具快要把妳家族送給我的名牌西裝褲撐破了。

小姨在曉嬌的扶持下進入停在花園中的超長大禮車中，自始至終，小姨都是冷著臉孔，只有在上車那一剎那，看了我一眼。那一眼可以讓我今晚打十次手槍，因為那是復雜的一眼，其中包含著欣賞我這一身西裝稱出的身材，又帶著一點點的情絲牽絆（這是我自己想的，不知道有沒有往自己臉上貼金。）

婚禮在凱悅飯店舉行，富豪的婚禮的豪華場面充滿了銅臭而俗氣，沒什麼好描述的。

總之令我要吐血的是，那個新郎倌君居然醜得像鐘樓怪人，如果他不穿矮子樂的話，個子可能不到１６０公分。一雙豬泡眼，朝天鼻裡還有兩撮鼻毛，厚唇血盆口，豬八戒在他面前都是美男子。可是他一身金裝銀飾口袋裡鈔票多多，賓客們阿腴奉承巴結不斷。我看到新娘倌大口干酒眉花眼笑，兩個大鼻孔中的毛跟著鼻孔的搧動伸進伸出的，我快吐了，再看小姨，自始自終微笑的臉孔，好像她真的嫁了一個天上少有地下無雙的如意郎君，氣得我跟著新郎倌大口大口的灌酒，也氣得曉嬌把我揪到新娘休息室裡警告，新娘休息室是飯店招待的一個豪華大套間。

“ＸＸ！我最後警告你，你再給我灌一杯酒，我就把你踹出婚禮會場！”

“唉！妳小姨長得像仙女一樣，卻嫁給這麼一個像豬的蠢蛋，求求妳現在就把我踹出會場算了……”

“你混蛋！小姨嫁給什麼人關你屁事……”曉嬌舉起手就想給我一耳光，這時門開了，小姨在梳妝師的陪同下出現在門口。

“曉嬌！……”

“哦！小姨……”

“要送客了，我進來換衣服……”

“小姨！我幫妳換！”

“不！她會幫我換…妳媽媽找妳有事，妳快去吧…”像仙子般的小姨指著伴在她身邊的梳妝師。

曉嬌狠狠瞪我一眼，轉身走了出去，我憐惜的看小姨一眼，也跟著要出去，沒想到小姨叫住我。

“ＸＸ！你等一下……”

“哦是……”

“妳先出去，我沒叫妳別進來…”小姨對梳妝師交待著。

看著梳妝師走出去禮貌的關上門，我不知道小姨留我下來想干什麼，我心跳莫名其妙的加快，楞楞的看著小姨不知所措。

“有錢人家的婚姻都是一種利益輸送，你要習慣……”

什麼話？一朵鮮花插在狗屎上要我習慣？

“小姨……”

“你別說了，你想說什麼我知道，我沒心情聽這些…熱死了，你幫我把扣子解開…”

小姨說著轉過身去，要我幫她拉開頸後的環扣，我伸手小心奕奕的解開了環扣。

“把拉鏈拉下來……”

“哦…是……”

沒想到小姨要我把拉鏈拉下來，我看著她白皙的後頸，聞到她發際傳來的陣陣幽香，耳根還有品流極高令人血脈賁張的香水味。

拉鏈緩緩的拉下，小姨潔白而線條優美的後背一寸寸的露出來，沒有戴胸罩，哦！對了，禮服的胸部都有胸罩，所以不必戴胸罩。拉鏈一直拉到接近小姨潔白微翹的股溝才停止。我看著她雪白的背股發呆，隱約間，小姨雪白圓潤的肩膀膀輕微的聳動，她曼妙迷人身軀微微的顫抖著。

這時我再也忍不住，由後面伸手環抱住小姨，兩掌握住了小姨裸露挺秀的雙峰，那雙肉球比曉嬌的還大些，可能有３４Ｄ的尺寸，觸手柔嫩而有彈性。小姨沒有反抗，只是輕哼了一聲，身軀抖動得更厲害了。我將雙唇印在小姨雪白的後頸上，輕輕的吸吮，舌尖滑過的膩滑肌膚明顯的起了輕微的雞皮。兩掌揉撫著她的乳房，我感覺到她圓潤的乳珠硬了，我空出一手褪下了小姨的禮服，啊∼可能因為怕著禮服在臀部顯出內褲的痕跡，她穿的是如繩般細的丁字褲，由背後看，那雙踩在粉銀色高跟鞋上渾圓雪白勻稱的美腿，使我跨下的陽具堅挺的頂在她的股溝上。

小姨可能知道股間頂的是什麼東西，開始全身顫抖呻吟出聲。我打鐵趁熱的撥開臀部的丁字褲縫，伸手由她股溝探入到她的跨下．她兩條大腿立即並攏，把我的手掌夾住，我感受到她柔滑細膩的大腿肌肉在抽搐顫抖，更觸摸到她濃郁的陰毛叢中那兩片花瓣，已經被陰道中流出的淫水弄得濕淋淋，粘糊糊的。我的中指輕輕揉弄著那兩片迷人的花瓣，整個手掌被她陰道中流出的淫液蜜汁沾得濕淋淋的。

這時我管不了小姨是進來換衣服准備送客的，將小姨的丁字褲褪到她圓潤的膝蓋下，接著快速的脫下了我的西裝褲，連帶內褲一起扯了下來。當小姨感受到我堅硬挺拔的大龜頭已經頂入了她赤裸的股溝時，她開始掙扎扭動臀部。

“不要…不要這樣，你放手……”

這個時候只有傻子白痴才會放手，而且她扭動的臀部磨擦著我挺硬的大龜頭，只會使我更加的亢奮。我手扶著粗壯堅挺的陽具由她跨間頂在她的柔滑的陰唇上磨擦著，龜頭上沾滿了她的淫液蜜汁，我感覺到那兩片迷人的花瓣似乎張開了。

“呃∼你…你放手…我要叫了……”小阿咦喘著氣輕叫著。

我吃定了她這種冷若冰霜死要面子的女人不敢真的大叫，在她扭腰想閃避我的龜頭時，我將下體用力一頂，如天仙般的小姨立即被我頂得撲倒在床上，我趁勢壓了上去。這時清晰的感覺到我赤裸的下體前端的恥骨與小姨雪白的股溝緊蜜的貼在一起，肉與肉的蜜貼廝磨，那是一種性奮的舒爽，使我伸在她跨下的陽具暴長挺立，沾滿她淫液蜜汁的大龜頭不停的點著她跨間那兩片濕潤的花瓣。

小姨大概感受到我強烈的侵犯意圖，再次呻吟輕叫。

“呃啊∼不要這樣∼我真的要叫了…唔∼”

小姨話沒說完，我已由後伸手捂住了她的嘴，下體將我已扶正對著她那迷人仙洞的大龜頭挺了進去，好緊！我的大龜頭大約插入她濕滑的陰道了不到五公分，就感覺龜頭的肉冠棱溝被一圈溫熱濕滑的嫩肉緊緊的箍住。這時被我捂住嘴的小姨突然用力掙扎。

“唔唔唔∼不要…不可以……”

被我捂住嘴的小姨含糊的叫著。

而我也擔心時間拖太久會有人來催，立即用手扶住尚留在她仙洞美穴外約有十二三公分的陽具，腰部用力一挺，但聽到“噗哧∼”一聲，我那根粗壯挺硬約有１７．５公分長的陽具已經整根插入了如仙子般的小姨那柔嫩濕滑的美穴。

“呃啊∼唔！”扭頭大叫的小姨又被我捂住了嘴，由側臉看，她那晶瑩迷人的鳳眼中痛得流出了淚水。我低頭一看，哇呃∼！只見我的陽具與小姨那粉紅鮮嫩的陰唇交合處，在我往外輕提下，帶出了絲絲的艷紅血跡，啊∼小姨果真還是處女。

我插在她處女美穴中的陽具感覺到她整個陰道壁不停的抽搐收縮，夾磨吸吮著我的陽具，包箍得我全身汗毛孔都張開了，其中的快意美感，共能用如羽化登仙來形容。

小姨這時不再吭聲，無聲的淚水由她那雙如深潭般的鳳眼中流到了艷紅的臉頰上，眉頭輕蹙，嬌啼婉轉。

這時我輕巧的扯下了她的丁字褲，陽具還緊緊的插在她的處女美穴中，在她輕哼中將她腿抬起來翻過成正面，這時的小姨除了腳下那雙粉銀色的高跟鞋之外，身上已經是一絲不掛了。

但見雙峰挺秀，粉紅色的乳暈中那一粒櫻桃，迷人的肚臍下是沒有一絲贅肉的小肚，小腹下那濃郁的陰毛與我濃密的陰毛都沾滿了淫液，濕淋淋的已經糾結粘在一起，分不出誰是誰的。那盡根而入的陽具與她嫩紅的花瓣蜜實的接合在一起，哇！能將美艷如仙的小姨開苞，是我好幾輩子修來的服氣吧！

仰躺在我眼前的小姨緊閉著迷人的鳳目，長如扇型的睫毛輕輕抖動著，頰上淚跡未干，檀口輕喘，啊！芷雲！妳太美了。我這時溫柔的將雙唇印在她柔軟的唇上，她沒有掙扎，任由我吸吮著她嫩滑的舌尖，我貪婪的吞食著她口中的香津玉液，甘甜的玉液吞入腹中，亢奮的美感使我緊插在她處女美穴中的陽具更加挺硬。

在我將粗壯的陽具在她的迷人美穴中緩緩抽動時，緊閉雙目的小姨眉頭又輕蹙起來，生理上痛楚的本能反而使她陰道中溫潤的肉壁不停的蠕動夾磨著我的陽具，那份蜜實交合的快感，要不是我插穴經驗豊富，只怕就這兩下子就發射了。

“呃啊∼”我呻吟出聲。

小姨似乎想到了什麼，甩頭撇開與我相接的柔唇，突然張開迷人的鳳眼冷冷的看著我。

“ＸＸ！你已經得到你想要的了，快點拔出來，萬一有人看到……”

我這時色膽包天，興起了不干到爽絕不停止的念頭。

“小姨！我沒那麼容易出來的，必須要妳幫忙……”我死皮賴臉的說。

“你…你真無賴…你這是強暴……”她真的生氣了。

“我們的生殖器都已經插在一起了，妳有被強迫的樣子嗎？妳有像被人強暴的傷痕嗎？”我鐵了心賭這一次。

“你…你說吧！要我怎麼做，你才會…才會快點結束……”小姨冷著臉孔說。

“妳把腿用力纏緊我，挺動妳的陰戶迎合我的抽插，我很快就射出來的……”我真壞！

“好！你要答應我不可以射在我裡面……”

“沒問題！”

小姨果然是個有擔當的女人，立即用腿纏緊了我的腰部，生澀的挺動她的陰戶迎合我的抽插。

只見小姨因為處女開苞後的痛楚，在呻吟中夾雜著痛哼聲，但為了快點使我的大屌射精，她只有賣力的夾磨我的陽具。

我低頭吻住了她柔美的唇，這時她可能為了挑逗我的情欲要我快點射，也伸出嫩舌與我的舌頭交纏著，我們互相吞食著對方的香津口液，她交纏在我腰上那雙雪白勻稱的美腿是如此的緊蜜，我們跨間大腿根處肉與肉的廝磨蜜實的一點縫隙都沒有。

我們倆強猛的交合著，本來只想要我快點射出才配合我的小姨可能這時也嘗到了交合的快美，這時主動的伸手抱住我，那甘美的柔唇緊緊的吸住我的唇，吸啜著我的舌尖。我倆下體發出激情撞擊的“啪！啪！啪！”聲，我粗壯的陽具在抽插間帶出了小阿姨的處女血，也因為處女血加上淫液的濕滑，陽具進出她處女美穴的“噗哧！”聲不斷。這時小姨突然輕叫一聲，兩條纏在我腰際的修長美腿不停的抽搐。

“呃∼抱緊我∼抱緊我……”

我立即抱緊了小姨，讓我倆人赤裸的身子完全緊蜜的貼實，下面挺動的陽具用力頂到最深處，又硬又大龜頭已經深入到她子宮花蕊處，只感覺她的子宮腔突然咬住了我的龜頭肉冠，小姨的高潮來了，一股滾熱的處女元陰由花蕊中噴發到我的龜頭馬眼口上。

“叫我哥∼叫我用力肏妳…快點…快……”

“哥∼用力…用力肏我…用力……呃啊……”小姨意亂情迷的叫著，兩條抽搐的雪白渾圓的美腿又緊纏到我的腰上，下體強烈的挺動迎合著我的抽插。我這時感受龜頭一陣強烈麻癢，知道快要射了，同時整根陽具被她蠕動夾磨的陰道壁上嫩肉緊緊的吸吮，我再也忍不住，只覺大龜頭一脹間，一股濃稠的陽精如火山噴發般射入了小姨子宮深處的花蕊上，龜頭噴發時的抖動驚動了沒有經驗的小姨。

“你是不是射在裡面了？”

“呃∼對不起！我…太舒服了，來不及拔出來……”

“你真的會害死我……”

小姨惱羞的推開我，看到床上一大灘處女血，又是一驚。

“還不快點把這些髒東西收拾掉……”

“是是……”

我手忙腳亂的收拾時，小姨已經拿著要換的禮服奔入浴室中。

門上傳來敲門聲，我去打開門，是曉嬌，她奇怪的看著我，再看一眼已經被我收拾干淨的床頭。

“小姨呢？”

“在換衣服啊？”

浴室門開處，美艷如仙的小姨對著曉嬌微笑。

“曉嬌！要散席啦？”

曉嬌沒好氣的瞄我一眼。

“嗯……”

當夜，她的豬頭丈夫因為喝了過多的酒，爛醉如泥，我以伴郎的身份扶著新郎進入洞房，當然也以伴郎的身份代替新娘再度與小姨通宵大戰，沒想到初嘗雨露滋味的小阿姨是那麼能干，那麼愛干。

之後，只要我不干曉嬌的時候，像仙子般的小姨自然是我的最佳炮友，我們只要見面就干，在野外，在她那大別墅的泳池中，我們隨時交換著體液。

一年半後，小姨生下一個可愛俊美的男娃娃，那男娃娃眉稍眼角中，有我的影子。

又係邊到抄人甜故

好長，不了

雙修其實要還俗

老納呢個大仆街

呢篇甜故十分高質，睇過好多次

我仲有好多篇極品珍藏